{
    "E-mail address": "电子邮件地址",
    "Password": "密码",
    "Create an account to launch your career": "创建账户，迈出职业生涯第一步",
    "Log in": "登录",
    "Log in to %(appName)s": "登录到 %(appName)s",
    "Log in now": "立即登录",
    "Remember me": "记得我",
    "Forgot password": "忘记密码",
    "Already have an account?": "已经有账户了？",
    "New to %(appName)s?": "初次来到 %(appName)s 吗？",
    "Create account here": "在此创建账户",
    "Sign Up": "注册",
    "Please enter a valid email (example@example.com)": "请输入有效的电子邮箱 (example@example.com)",
    "Sign up free": "免费注册",
    "Forgot your password?": "忘记密码了吗？",
    "Please enter the email address you used to open your account with us.": "请输入您注册账户时所使用的电子邮箱。",
    "We’ll send a message to this address with instructions to recover and reset your password.": "我们将向此邮箱发送一封邮件, 请按照邮件里的步骤来恢复和重置您的密码。",
    "Send Email": "发送电子邮件",
    "Instantly start building your professional profile": "立即开始创建您的职业档案",
    "Please, enter your verification code": "请输入您的验证码",
    "Verification code": "验证码",
    "New password": "新密码",
    "Rescue password": "密码找回",
    "close": "关闭",
    "By submitting this form, you confirm to have read and hereby accept the": "一旦您提交此表单，即视同您确认已详阅和接受",
    "Privacy Policy": "隐私政策",
    "and": "和",
    "of": "的",
    "Facebook": "Facebook",
    "Google": "Google",
    "LinkedIn": "LinkedIn",
    "An error has occurred. Please introduce a valid email address and password to continue.": "出现错误。若要继续，请输入有效的电子邮箱和密码。",
    "Your email address should respect the following format: text@domainname.com with a single ‘@’ sign and a valid extension (.com, .org, .net, etc.)": "您的电子邮箱应符合为以下格式：text@domainname.com，即带有“@”符号和有效的域名 (.com、.org、.net 等）",
    "Please enter an email address.": "请输入电子邮箱。",
    "Please enter a valid password with a minimum of 6 characters.": "请输入一组至少带有 6 个字符的有效密码。",
    "User does not exist.": "用户不存在。",
    "Invalid verification code provided, please try again.": "验证码无效, 请重试。",
    "User password cannot be reset in the current state.": "无法在当前状态重置用户密码。",
    "Choose a password at least 6 characters long": "选择至少 6 个字符的密码",
    "Please enter the verification code.": "请输入您的验证码",
    "Incorrect username or password.": "用户名或密码不正确。",
    "Continue with this account": "用此帐户继续",
    "Select this account": "选择此帐户",
    "Subscription active": "订阅已激活",
    "There is an issue with your account": "您的帐户有问题",
    "We have detected several accounts registered with this email address. Please select the one you’d like to use to access your resumes.": "我们检测到此电子邮箱已注册多个账户。请选择您欲查看的简历账户。",
    "Please accept the Terms and Conditions and Privacy Policy.": "请接受服务条款以及隐私政策。",
    "Network error": "网络错误",
    "Please enter a valid verification code": "请输入有效的验证码",
    "Password attempts exceeded": "密码尝试次数过多",
    "Password cannot contain spaces": "密码不能包含空格",
    "By clicking “Sign up for free!”, I expressly agree to the <a href=\"%(linkTerms)s\" class=\"%(classTerms)s\" target=\"blank\">Terms and Conditions</a> and <a href=\"%(linkPrivacy)s\" class=\"%(classPrivacy)s\" target=\"blank\">Privacy Policy</a>.": "一旦点击“免费注册！”，本人即确认已详阅并同意<a href=\"%(linkTerms)s\" class=\"%(classTerms)s\" target=\"blank\">隐私政策</a>以及<a href=\"%(linkPrivacy)s\" class=\"%(classPrivacy)s\" target=\"blank\">条款和条件</a>。",
    "or": "或",
    "Create a free account and launch your career": "免费创建账户并开展您的事业",
    "Sign up for free!": "免费注册！",
    "Repeat the email address":"重复输入电子邮件地址",
    "The e-mails entered do not match":"输入的电子邮件地址不吻合",
    "By clicking “Sign up”, I expressly agree to the <a href=\"%(linkTerms)s\" class=\"%(classTerms)s\" target=\"blank\">Terms and Conditions</a> and <a href=\"%(linkPrivacy)s\" class=\"%(classPrivacy)s\" target=\"blank\">Privacy Policy</a>.": "一旦点击\"注册\"，即表示本人明确同意<a href=\"%(linkTerms)s\" class=\"%(classTerms)s\" target=\"blank\">条款和条件</a>以及<a href=\"%(linkPrivacy)s\" class=\"%(classPrivacy)s\" target=\"blank\">隐私政策</a>。"
}
